竟然連結婚開支 女朋友都唔打算一齊分擔

我最怕第日散左
佢同另一個就分擔任何結婚結婚開支
但同我就撬埋雙手

感建分

結個婚上律屎樓簽張紙得啦 好貴咩

都幾, 屌你成1900蚊, 貴過政府

咁同條女去政府啦 平d 廢事你負擔咁重

中出即飛

咁你預結婚後咩都係你俾
佢做少奶奶

見你咁順攤 仔都俾埋你湊 再唔係叫你請工人

咁人哋係女仔嚟㗎嘛🥺👉🏻👈🏻

收入相差好多？

千約蚊都拎唔出？
有無買戒指求婚？

講下笑都咁認真